轉台問題

我而家張卡個合約就到2月26號到期，但我就決定唔續約，轉去第二間。但我新個間個sales就幫我安排咗聽日(24號)轉台。個問題就嚟喇，我早幾日轉走會唔會要賠錢呢，我而家就仲用緊舊卡，未轉新卡，但張新卡就今日生效。我打過去舊台個cs就話可能要罰款，新台個sales就話唔洗理冇事既。想問下有冇巴絲知道實際情況喺點架

唔洗理